防疫法捉黃店/捉太子站就係惡法無理打壓，但用防疫法篤灰同你無仇無冤既菲傭就係執行正義

黃絲真係思覺失調

+2gc

偷換概念
起底上一頁拉

警犬

鄧家婚宴又擺得

另外仲有大j 鍾意挑釁啲無關痛癢嘅小人物
係咪夾公仔機搞到場運動玩完呢？

睇怕係驚仇家唔夠多

又捉到一隻五毛隱性支持惡法

即係黃絲聚集就唔算聚集，菲傭就算，又連登雙標

抗疫法咁垃圾就算，短短幾星期就因為依條垃圾法倒撚左3000億，住執撚左一堆細鋪
仲比777搶到更多權

到依加出左幾多張票控賓妹？
去左幾次黃店打壓？

執法不公寛已度人
你老母生左個屎忽上去你個腦度？

睇你條撚樣出啲post
全部都係二元分化偷換概念

希望你只係個五毛收錢做野
如果你老母真係生到你咁撚戇鳩真係無得救

執法不公咪即係惡法打壓囉戇鳩
係得黃絲咁戇鳩先會幫個政權背書惡法

多謝你老母幫手推post就真